今朝趕時間返工, 撞到個男仔..

今朝趕時間返工
就遲到果陣拎咗個麵包就一路跑一咬返公司..
落到apm附近個街口
轉灣睇唔到唔小心撞到個男仔
我失平衡趺咗落地
諗住今次實畀人開年都似
點知畀我撞到果個男仔扶返我起身仲問我有冇事
佢真係好 warm, 果一刻都唔知點反應好
條件反射淨係知返工就遲到
on99 冇留低 contact 我就走左
而家好想搵返佢過情人節
唔知有冇機

你有冇理過麵包既感受

咬咗一兩啖 就跌咗

真係惨, 情人節恨仔恨到有幻覺

其實我都想問你拎電話，但你好快就跑走左

聽晚7pm同一個位等你

你一定係肥婆黎 行路都要食野

0/10

趕時間